鄧炳強出席元朗區議會發言 : 警隊出現害群之馬「褻瀆神聖身份」

10:40
鄧炳強出席會議。區議員司徒博文代表33名泛民區議員朗讀聯名聲明，要求警方公正不阿徹查7.21，形容警方在處理721當中是「失職、失責、失德」，並曾指「見唔到白衣人」屬顛倒是非黑白，「警黑勾結」不言而喻。

10名建制派區議員臨時動議，包括鄧賀年、程振明、鄧勵東、鄧瑞民、文美桂、鄧志強、沈豪傑、文富穩、鄧家良、鄧鎔耀、楊家安、黎永添，動議內容指7.21當日有「受到號召到元朗並在車站內及附近村落以暴力攻擊其他人的「黑衣人」。」

鄧炳強開場發言指，期望區議會並非只作政治表態及單方面謾罵，指希望作理性討論。他提到近期有警員相繼被捕，重申對於內部出現「害群之馬」感可惜，「褻瀆神聖身份」。

鄧炳強交代元朗區與反修例事件有關的數字，指元朗區有60組交通燈被破壞，有18個輕鐵站遭54次破壞。

https://www.hk01.com/%E7%A4%BE%E6%9C%83%E6%96%B0%E8%81%9E/471894/%E7%9B%B4%E6%92%AD-%E9%84%A7%E7%82%B3%E5%BC%B7%E5%87%BA%E5%B8%AD%E5%85%83%E6%9C%97%E5%8D%80%E8%AD%B0%E6%9C%83-%E7%99%BC%E8%A8%80%E7%A8%B1%E9%81%95%E6%B3%95%E8%AD%A6%E5%93%A1-%E8%A4%BB%E7%80%86%E7%A5%9E%E8%81%96%E8%BA%AB%E4%BB%BD

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
依啲都係

正 我地黃絲今日又要幫鄧炳強廣傳

Holy Shit
如果神聖的屎係神聖，佢哋又真係好神聖。

仲有無人記得？？？？？

就係你啊

一群好馬

咩撚神聖呀 , 講到自己至高無尚咁

無論咩嘢時候咩嘢情況, 警隊只是服務市民, 神咩撚聖

哦

受到號召到元朗並在車站內及附近村落以暴力攻擊其他人的「黑衣人??

即係點

我更正佢個更正
係"受到號召到元朗並在車站內及附近村落以暴力攻擊其他人的黑社會"

唔怪得黑警會講叫你耶穌黎見我
根本當自己上帝
神聖身份英女皇定泰王

pk鄧：神聖身分
689: 超然地位
仆街啦

佢當自己邊個

原來神聖嘅定義就係可以演繹成日日講大話

神聖？

神聖到耶穌都要落嚟見佢地

住僭建樓

神乜聖呀, 打收錢打工㗎喳

其實點解冇人考佢地法律同守則？

只神職人員先可以話自己神聖

係神聖就唔好受薪
用民眾自發捐獻黎當收入試試?

只有納粹同當年日本皇軍會神格化自己，而佢哋嘅下場係紐倫堡審判同遠東軍事法庭審判

即使中共亦唔會神格化解放軍，因為中共係主張無神論，鄧曱甴咁做係違反黨綱黨紀

神聖？港共打手以為上帝要 report 畀佢

好撚好笑呀屌你老味.jpg

神聖

納粹黨當年都覺得自己好神聖。

咁都搵到位打飛機

神你老母

警隊有害群之馬冇錯 大概3萬個左右

打記者殺記者 打女人 販毒 打手足屈手足殺手足

仆街野做盡既香港警狗

當自己聖鬥士咩dlgh

咩神聖
黐孖筋
返工返到中二病發

邊撚度神聖

神聖？狗察唔係好撚臣性咩？成班性戰士

定係同皇帝一樣，神聖不可侵犯呀

性鬥士就有佢份

10個入面6個姓鄧，點解嘅

情操高尚

鄧大總統幾時去殺咗林奠嚟坐正？

真係一兩句說話已經知佢班友錯撚晒.
屌你打份工咋, 受薪做野咋, 有幾撚神聖呀.
仲要絕大部份薪酬同教育程度不符, 請你班友做打手咋.
睇下自己D支持率先啦神聖.

班抗爭者要返工返學, 難得空閒都要同幫香港爭取香港人應得既野.
仲要冒住被打被屈分分鐘拎自己前途做賭注.
你班狗都叫神聖既話抗爭者直情係上帝添啦.

你班Condom仔太污糟

公僕黎咋 你d人工我出架 神聖

只不過係一隻走狗

神聖神你條仆街

人民公僕黎咋

真係以後自己係英雄 好撚虛偽你條仆街

你問吓你啲細狗有邊隻覺得自己好撚偉大 食屎啦鄧狗

咁撚神聖唔會收錢呀畜牲

錢係污糟架

（藍屍最撚鍾意講依句 原句還番比你班畜牲）

販毒戰士

寒冰戰士 ： 香港警狗

光天之下，天生性人，為世作賊

神你老母，知唔知咩叫神聖身份？警隊係神職人員？？

原來毅進畢業咁撚神聖

721

僭建 販毒 殺人 強姦 炸彈 暴力 謊言 犯法......

收皮啦理性討論，講理性討論你鄧柄強攞零分啦

一個半個就話姐，唔計防暴都一大堆喎

虐兒、虐囚、一家大細賣毒品、仲有起多一層半層果d

23KG 最神聖

死亡飯局

習大大都唔敢話自己神聖 區區知縣何得何能
佢講出嚟嗰吓好耶 班狗唔覺得尷尬咩

發展局局長黃偉綸在本月19日出席書展時表示，「警察都唔一定個個係好人」，遭警察員佐級協會發信表示極度遺憾（另見報道）。黃偉綸今午致函回覆協會，指得知協會會員的不安和疑慮，但他「絕非有意冒犯和針對香港警隊和廣大盡忠職守的警務人員。」

黃偉綸在回覆警察員佐級協會的信中指，他當時言論主要想表達的觀點，是「人性有其複雜面：傳統被標籤為反面角色的人物，可能亦有善良的一面，而被冠以正面標籤的，亦未必百分百完美。」黃偉綸續指：「如明白這一點，人與人之間或可多點寬恕包容，互相理解，體現同舟之情。」

推比梵蒂岡睇
睇下教廷對於咁神聖ge警隊有咩意見

不過宜家個教廷好似奶共

我屌你個生肺癌老母啦
第二個唔撚講，淨係講你一個啦田雞東！
你一個黑社會大佬有咩資格出聲？

褻瀆（英語：Blasphemy），又稱冒瀆，是指對上帝、神靈、宗教上的神話人物、書籍或圣物，作出侮辱的行為，發表批評或負面的言論，或是展現出缺少敬意、輕視的態度。

Holy Shit

貪人工唔錯

神聖
當自己係乜

耶穌拎唔出身份証照拉入臭格呀
捉撚埋聖母瑪利亞入新屋嶺姦

咁神聖唔洗出糧啦

因為佢地就係法律同守則

又割

對腳咁短嘅喂

指狗為馬

條撚屌中二病到咁

Push

鄧小強 你以為自己係神呀

你哋班畜牲仲低賤過狗

點解唔即場打999報警？
落下成班撚屌違反599G

真正既警察係人民公僕 而唔係神聖既
點解區議會冇人challenge佢

搵區議員睇睇連登啦

*樓下

推一推

聖你老母
企開d啦

邊個付予你職能架

神咩撚聖

垃圾

交通燈比人打爛 唔止721？

你隻鄧狗依家係721執法人員同犯法人員合作呀屌

交通燈比人打爛 啲手足咪比你班狗拉咗囉

你哋啲仆街同黑社會勾結既警狗有冇比人拉呀 有冇負責任呀

乜撚事都冇呀班畜牲

神聖？中五都畢唔到業既人有幾多成性格係正常人呀

狗同神比

鄧炳強：對非法僭建敏感度不足
12.05.2020 12:42

警務處處長鄧炳強出席元朗區區議會，回應有報導指，他在2002至2016年間購入的物業，懷疑曾非法僭建時表示，當時在西貢購入物業後，並無作任何改建，亦無聘請專業人士檢查，承認對非法僭建的敏感度不足，又指在錦綉花園購入的獨立屋，曾用活動圍板加建一個非永久的構築物。他指，若有任何違法地方，願意接受後果，任何部門要調查，亦會全面配合。

鄧炳強去信傳媒組織 稱會檢討跟進警方使用武力情況
12.05.2020 12:48

警務處處長鄧炳強向四個傳媒組織發信，指留意到傳媒業界對前線警員在示威現場執法，以及使用武力情況有意見，警方會積極檢討和跟進，希望和各傳媒組織加強溝通，探討問題，共同研究有建設性的方案。

鄧炳強在信中表示，一直尊重言論自由和新聞自由，但示威現場越來多人穿著黃背心採訪，人數之多儼如一道城牆，嚴重阻礙前線警員工作，警方亦先後搜獲假記者證，或自稱是「記者」的人阻撓警方拘捕行動，直播時粗言穢語，甚至言詞猥褻，更有年輕學童走到示威現場採訪，置身險境。過往亦有人混入記者群中，近距離襲警，因此警方必須在現場與記者保持適當安全距離，警方會在不影響行動效能下，盡量協調記者採訪。

神聖你老母

問下你班畜牲細狗

幾多為份糧 幾多隻想打死無辜市民同記者

收撚皮啦 你配唔起神聖依兩隻字

佢只係叼香港人嘅面。
佢唔係神！

鄧冰強個樣畀人屌到成隻狗咁

將自己睇得咁重要
以為自己係神？

，25kg 食上腦

做二郎神隻吼天犬 佢都唔夠班

即係做神？
問左大大未

頂多都係害群之鹿

因為警甴指鹿為馬
香港政府都係

不過我唔care係咪害群啦
成個政府都係仆街黎
不用分得那麼細

完全冇將習主席放在眼內！！

啲垃圾警員打鄺俊宇 邊撚個做in charge 架 警員冇編號咪 in charge 個個一力承擔責任 管唔著班手下 係個in charge 失職 要負上責任 警察犯法唔撚係犯法呀